msp to do:
account student
events (inclusief events pop-up)
over msp
richting vwo
school events' school instellingen
school regelement
pdfobject.com voor pdf files
pdf: reglement, rooster, repetities
scholen fotos moet cher nog sturen met kleurcode

wat er nodig is qua schoolrichtingen:

informatie:
- cgo: 	apothekers assistent informatie
	ict werkvelden en functies
	procestechniek werkvelden en functies

foto's:
- techniek: elektrotechniek - informatietechniek
- cgo: 	ict
	procestechniek 
	apothekers assistent


